{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68597&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화아띠하우스"
    },
    "text": "ほのかな照明の居心地の良い客室とペンション前の緑の芝生が調和したペンションは、平和展望台や高麗遷都公園、喬桐島などが周辺に位置しているところです。 ここではスパを楽しむことができる客室が提供され、屋外で個別バーベキューパーティーも楽しめます。 入室時間は5時以降で、退室は22時以降と決まっています。 無料Wi-Fiと駐車が可能なこのペンションではバーベキュー施設も提供されており、炭とグリルのレンタルもできます。 バーベキュー時間は5時から20時までですが、個別バーベキュー場なので20時過ぎでも引き続きご利用いただけます。 ただし、最大人数を超過した場合は入室できず、客室内で肉類、天ぷら類、魚類の調理ができない点に注意しなければなりません。 また、ペットの出入りが不可であり、保護者付きではない未成年者も利用が制限されます。 ペンションの事情により情報が変更されることがありますのでご注意が必要であり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には平和展望台や高麗遷都公園、喬桐島などがあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションではどのような施設が利用できますか？",
            "answer": "このペンションではスパを楽しむことができる客室が提供され、屋外で個別バーベキューパーティーも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションへの入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時以降で、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "このペンションでは無料Wi-Fiや駐車場が利用できますか？",
            "answer": "はい、このペンションでは無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、このペンションにはバーベキュー施設があります。炭とグリルのレンタルもできます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー時間は5時から20時までですが、個別バーベキュー場なので20時過ぎでも引き続きご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室で調理できるものには制限がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの客室では最大人数を超過した場合や肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可となっております。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は保護者付きでない限り制限されております。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合がございますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 445
    }
}